連豬迷路 行往前路

連豬迷路 行往前路
連豬傷心 花生不吃斷#peanut#pi
耳垢要粒粒送贈 送贈你#heard#pi

全街迷霧 胡椒濃霧
難於呼吸 哮喘不斷
帶罩也都比狗仔 搭住了

yanyi which 教會